d狗放工無狗棍，我但求全擊破

屌你老母，次次出黎你都扑我，我要扑返你，扑撚死你

屌